1
Q: How many colors are there in a rainbow?
A: 7 [Correct]
B: 8 

2
Q: How many legs does a spider have?
A: Six
B: Eight [Correct]

3
Q: What kind of cat is considered bad luck?
A: Black Cats [Correct]
b: White Cats

4
Q: Which is the fastest land animal?
A: The Cheetah [Correct]
B: The Leopard

5
Q: What is the largest mammal in the world?
A: A Whale [Correct]
B: An Elephant

6
Q: How many continents are there in the world?
A: Six
B: Seven [Correct]

7
Q: What is the name of molten rock after a volcanic eruption?
A: Magma
B: Lava [Correct]

8
Q: Who painted the 'Starry Night?
A: Leonardo DaVinci
B: Vincent Van Gogh [Correct]

9
Q: What is the largest continent?
A: Asia [Correct]
B: Africa

10
Q: What is the largest planet in our solar system?
A: Jupiter [Correct]
B: Uranus